點先可以做到淑女

點先可以談吐有禮 講嘢有深度
言行大方 又有智慧 打扮端莊得宜

熟女

我係淑女 唔好掂我🚭

做ptbf

首先要有學識

下一世

普通呢類人都有書香

你呢，就一定唔得喇
可能投多兩三次胎都仲有機會

要睇言談舉止先知 相就算啦😂

男人老狗點解覺得自己做到淑女